三大無結局動畫:棋靈王,HXH,男兒當入樽

中華一番

我睇開冷門野。

而家仲畫緊喎

唔冷門wor 幾好睇

有出新動畫?
細個睇動畫，第52集結局去三把傳說廚具就完
明明有八副傳說廚具希望新版會有返廣多話版
好記得彈牙麻婆豆腐、升龍餃、50人巨形蒸包、麵非麵
全部好似好科學，又好不設實際

三套都好鐘意

三套既主題曲都無撚敵

HXH搵完老豆完左啦

希望棋靈王個結局係幾十年後，終於遇番一個小朋友捉落好似Sai 咁

通靈王

HXH漫畫都未有結局

火影都冇啦
畫到而家

聖石小子

漫畫完左啦 動畫版先做到一半 漫畫版好睇好多
之後妖精尾巴d人設 覺得跟聖石人物無限延伸咁

好想作者寫alpha go出現

漫畫開始新連載，動畫有重製版

nana

加旋

完左好耐
呢家個套 係同人黎

火影完咗喇， 依家嗰個係博人傳， 作者都換埋

世界上有英國麵包、法國麵包⋯⋯⋯⋯

真係要順便屌埋強殖裝甲, 漫畫原作我估我死左都睇唔到

踢出我天地?

浪客行